{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 광석동 게스트하우스 & 호스텔"
    },
    "text": "28の個室で構成された地域初のレジデンス宿泊施設です。 当宿は1人安東旅行と小規模旅行客のために最適化された客室を保有しています。 安東チムタク路地から徒歩5分、バス停から徒歩1分の距離に位置しています。 共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 チェックイン時間は午後7時まで可能で、ペットの持ち込みは禁止されています。 個人物品の保管は本人の責任であり、客室内での喫煙は禁止されます。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 提供する画像と異なる客室を割り当てることもでき、見通しは保証されません。 予約する際、他の旅行客と居住者への配慮を一緒にしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は28の個室で構成されており、1人旅や小規模旅行客に最適化された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は安東チムタク路地から徒歩5分、バス停から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつまでですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後7時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人物品の保管は誰の責任ですか？",
            "answer": "個人物品の保管は宿泊者本人の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室が提供されることは保証されていますか？",
            "answer": "予約する際に提供する画像と異なる客室が割り当てられることもあり、見通しは保証されません。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約する際には他の旅行客と居住者への配慮をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 381
    }
}